有冇巴絲近期買左樓?

有冇巴絲近期買左樓?

講下有咩睇法

自住唔驚

政府再靠警力解決政治問題
靠人治唔靠法治
其實香港樓根本唔值咁貴林鄭我屌你老母

驚香港唔再岩人住 > 驚層樓跌

利申: 5月頭乜事都未發生時買左

同意, 經濟因素影響不大

1516 諗緊換唔換樓中...

點會跌，又QE喇喎

你問街市賣菜的都知會升，全民皆樓，香港得番地產。放心只會愈黎愈貴，政府底牌話曬比人知，無地！

應該要多謝年輕人
送左中就仆街了

5月頭買咗 啱啱收樓
唔諗得咁多 無本事移民
點都要住

買左唔好驚

投資就唔好買，移唔到民點都要住，咁不如買

未收樓

買左樓花?

4月買，比啲姨媽姑姐串咗幾個月

買左間嘉湖3房收租 6月收左樓
相信短期應該會有波動 但中長線都係睇升既

除左慳錢供樓仲要課金俾眾籌

3月頭買咗

連屯門菁進都賣淨幾伙就知香港嘅樓價硬過屎坑石

2014個個話佔中都會令樓市暴跌，結果

我前老細都幾億身家
問佢驚唔驚 佢話有成二百萬人出黎守護 有咩好驚

買咗 唔太驚
送咗中嘅話就真係驚

嚇到瀨屎
想移民了

明日太愚過左都唔會跌啦，幾廿年後既事

以前fed fund rate由10厘左右一直減到接近0息呢d先叫QE,依家先得果2厘仲點QE，仲有市場永遠都係短視，TrumpTrump為左連任先死禁住聯儲局唔比加息，因為佢知道大部分人民都係短視，只要大選前經濟唔爆，連任之後反正最後一屆，無後顧之憂仲唔同你玩野

買樓都難 移民更難
留係香港就要住架啦 公屋又排唔到居屋又抽唔到
租樓都夠供樓 有能力緊係買啦

依家都有一排冇升 仲有少少跌勢 唉

利申 年半前買

計埋買賣樓成本就唔算有升啦
本身諗住靠佢留筆錢移民

唯有繼續自住先

諗緊好唔好2房換3房，好驚賣左買唔番

根本再減息先會爆，所以聯儲局先想加息降下溫，但trump為左連任威脅要炒左鮑威爾，聯儲局先焗減，繼續谷大個波。

今次如果真係爆既話全世界都已經再無手段刺激經濟，因為利率已經不正常地低，無得再減，全世界一齊經濟大蕭條！

利申： Dr Ng上身

諗緊去唔去馬
又中美貿易戰可能支爆，又送中可能港爆
但爆唔成既話樓市繼續 gogogo，儲蓄追唔上樓價

儲起佢計劃移民算啦

有能力我都想走..
但我冇父幹仲要養返兩老轉頭，又唔係專業人士
留係香港都要住架，唔通對住兩老成世/做租租咩

我而家真係好撚驚會跌, 但我都唔想香港唔住得人

爆到你買得起盈翠就應該完喇可, 你話岩唔岩?

香港樓有冇政治問題都唔撚值咁貴。

所以你明點解咁貴啦

唔好唔記得波叔都係囤地出生

買左， 驚繼續升

上年係咪近期？

年頭買左樓裝修完住緊了

冇咩感覺，自住樓

來緊有想抽新樓,但宜家心大心細,有自住需要,但驚會跌

岩聽

最近買左
銀行估凸2球多啲

美股升到最高位
中美惡鬥只會越來越激烈
香港政治環境惡化緊
有錢人走緊資
唔睇好樓市

換樓要快WO, 賣完好買,

聽唔少CASE 賣左之後慢慢睇,上唔返車

咪又係借番買樓個價比你

二月尾買左 下年先收樓 無得驚

咁點解佔中果期爆升既?

事實...

年頭低位買 就入伙
可能因為依加都已經貴過年頭好多 所以無咩感覺

二月買 估價升左一球了

今日睇恆指28500，距離3幻點不是夢
遲幾年樓宇供應斷涯式供應
樓市又GOGOGO

無野好驚
依家係搶樓
今朝唔買今晚就比人落訂

有兩層收緊租，怕會影響租金

經濟差都仲可以節衣縮食
但住屋向香港無得慳

30萬人去搶居屋就知需求幾巨大

等樓爆

低置喱

一早睇定左幾個屋苑，到時一賣左有目標睇樓應該快啲。
另外想問依家借6成以下易唔易批，因為老婆得3個月糧單

閣下咁出眾無計㕸

利申：非gay

單位估足價 過到壓力測試就借得足啦 唔駛擔心

買左兩個單位未收樓
但都驚爆煲

3個月前買左一手樓, 出年先收樓

大陸不停印銀紙 不是樓升 而係錢貶值 政府沒法施政沒供應 樓不可能大跌
我岩岩買左425萬 324尺

中國M2 貨幣供應1997至今升左25倍！錢💰愈來愈唔值錢

買左邊區呀 ching?

OVER 45年樓?

未到45 太子

如果經濟差就一定會跌。依個鐵一般事實。投資者係投資角度都會放盤拎cash先。
同埋樓價就算升都唔會好似舊幾年咁樣可以高增長咁爆。人工難大升，租金都去到樽頸位

唐樓？幾多尺到？

最近見跑馬地都好吸引
見有啲四五十年樓但係翻新過 會唔會好大問題差唔多size新舊樓差成三分一

有電梯 324 NET

睇下有無做過大廈維修同埋做個土地查冊睇下先。
舊樓最大問題係：1. 僭建 2.大廈維修費 3. 漏水

2年前同size都要370

篤泡沫...
根本要供一世都唔可能供完六,七佰萬嘅樓...
唔收你利息都唔可能供完

依家上車自住多 剛性需求大
幾多大陸人係香港租緊樓等上車
我住西區（住宅區）周街都蝗語

應該係多大陸學生留港做野

< 200 sq.ft ?

仲要留意銀行估唔估足價，做到幾多成按揭

你講我買？
我買日出康城呀，3月食正CCL低位

Ok take care !

供得起，幾時買都唔驚
當然最好入市價低少少，叫做有少少BUFFER，個心會定啲

利申：2月買，果時跌咗15%後先入，而家又升返上去仲升凸咗

係驚經濟衰退失業姐
得買果陣供得起有咩用

30 萬人搶屋居問心有幾多真係有迫切住屋需求

咁睇你咩叫做迫切性啦

壓測唔測失業

同埋咁多高登仔唱好

收入來源既穩定性都係買樓其中一個考慮因素啦
點都要假設有個人失業，甚至齊齊失業，可以捱到幾耐

係。咁多人抽居屋只係反映私樓太貴 同埋 太多人買唔起私樓lo。
人人抽下居屋當買個機會。抽中只係比1成首期就上到車。 成家人夾點都夾到個首期啦

私樓貴天價，無父幹既打工仔買唔起，公屋又唔合資格。轉曬去抽居屋個類，但睇返早幾年天水圍個批居屋係正上蓋，但因為早排經濟差小小就大把人放飛機。
如果好似其他人講到個剛性需求咁強既話點會咁多人放飛機呀
個人定義剛性需求係要扣返單人申請(純粹想有私人空間)同埋綠表申請(有地方住)個批，真係租樓住緊個班家屋客就算係剛性需求啦。其實居屋同私抽個入飛一樣，都有水份只係發大左幾多者。

無錯。都係睇市場地點吹點寫 。
一件物品有原本價值 突然平一半，就算本身無需ga人要都會想參與埋一份。
經濟好要炒高就點都會講需求好大好大，放盤量好少。
經濟差個時 ，d放盤量就無啦啦大增，就會有另一個講法。

我都早兩星期買左

坐艇唔驚啦

乜改左名呀雷奧sir

長期失業就將單位出租 再番大陸住

都無人放飛機就知真係有需求啦

所以有需要就買，唔諗得咁多。錢多投資就要考慮下啦

四月買咗樓花

覺得送中過唔過都會升

因為支那會溝淡香港人

3月買左樓花

問咗agent 佢話銀行估突 不過仲後生 都係要老母幫手
宜家買咗放住租先有冇得諗？

按揭放租永遠存在一個法律風險，就係違反按揭條款，銀行有權 call loan。
如果你遇到個租客識玩，去銀行投訴你 欠租時分分鐘按金都唔敢收番
就算銀行唔call loan，通常policy 都按5成only 。
當然，你永遠可以搏銀行唔咁樣做。

怕乜
呢排升返哂
政府都唔會運作到

Wa學到嘢 係咪可以免費做租租

有。今年年初買咗。下年入伙。
心情開心

本身準備買，而家縮沙

需唔需要send啲價單俾你睇
有需要有問題可以問我

我下個月收樓 大西北 3房非單幢 5m 連租約買
都有少少驚高位炒

利申：冇咩固定收入 但仲有1m 立立雜雜資產

唔太近 但生活買野都方便

滙豐做唔到咪第二間囉

比到好好offer 咩？咁驚青

呢個係因為匯豐減按回贈去到1.5% 唔想幫客再做新申請 因為做完一大輪你比較過其他回贈一定唔會揀匯豐 所以先求其搵個藉口推你 上個月已有巴打講過

，

減轉按回贈咋, 一手按揭冇減回贈

利申: 冇fat check

幾日前買左 大約5m 大西北2房私樓

鄰居

想問下多數問按揭會揾幾多間？

豫豐？

近期大貓個cap高咗同回贈少咗 建議試恆生

標題黨。睇埋內文

但滙豐今日真係打比我話爆quota 跳樓都唔掂

可以用現樓方式按 佢唔批樓花姐

是得，但又要貴左個價

三月頭買，五月底收樓
其實都唔驚會跌，姑終香港係上面的最大保險箱
又點會比佢跌

早兩星期買左，有自住需要冇計，利申冇父幹靠自己，你話唔驚就假嘅，自己買左緊係唔會想佢跌啦，不過依加係為香港未來奮鬥，有影響都冇計，最多供得辛苦d，就算真係樓市冧左，都唔係班抗爭者錯，係由一班自私無能官員組成嘅政府嘅錯

Agree,買左大西北樓，週末照出黎

估價唔足都要留意返
因為做唔做已經係後話

未批 少少擔心 但我當埋底褲既話 交吉前都籌到旗既 最壞打算都係賣埋d rolex

屯門南
豫豐太隔涉 有fd住個到 下下都接駁巴出入

自住嗎？

no 投資
5m樓 講真 就算去到屯門都係豆腐潤大細
屌你 幾球野買個豆腐潤自住 真係日日以淚洗面啦

講完 我自己都好撚sad
我諗起屯門個龍床盤
之前網上睇圖 16x呎 大約2球嘢啦
擺完電視 連一張4呎床都擺唔到 要訓變形sofa床
做生做死 2球買樓 日日返到屋企要拉返張床出黎訓 真係好撚慘

低智區嘅奇葩

依家無啦啦要on top再俾多3%...焗你俾咁，賊船黎，明明都近乎現樓， 話樓花原因而唔批都真係唔多信，仲要本身得三間銀行做，其他銀行完全唔接受，鬼鬼地

大眾都唔做？

得邊三間銀行做即供？

買左7月中租埋

租左唔洗供唔諗了

我四球買唐樓
一定好回報過你

唐樓做唔做到按揭

係唔係新樓痕身 獅子唔批新按？定係龍床盤炸？

中小銀行一定做到

好多唔做
恆生 富邦 Citi 交通 得

講真 某d唐樓25年左右 仲有lift 性價比真係好高

唔係買左新界西唔使驚

自住都唔使驚

今年中先買

中銀集友南工商，大眾批唐樓都鬆手
渣打匯豐恒生嚴

有lift點會唐樓？

別人恐懼我貪婪

有lift叫洋樓

我買左新西 冇得驚

買SSP 冇得輸

冇架喇 元朗只係其中一個爆點。你估全香港走得甩可以獨善其身？

我5月中買左白石角樓花，而家都冇得驚
反正洗濕左個頭，唯一好彩就係唔使供
自住加full pay應該唔需要擔心掛

我4月尾都買左白石角樓花

海日灣II

今朝收到銀行電話 批左按揭

恭喜

放下心頭大石 我唔齊料 唔批既話 都幾麻煩

想問下巴打批左咩offer?

2% 現金回贈
2.375%
30年

我無搵中介 直接搵銀行 唔知會唔會少左回贈

前後等左幾耐 我7月頭搞到而家都未批

快到仆街 7月22落分行搞

no

帶頭收緊轉按個間

6成？

5成

我有個朋友賣緊北角區相連單位
12xx呎 1450萬5月都而家都賣唔出